「快，打，走」圍是沒有用的，夠打就打，不夠打就走

偉大的毛主席講過：
「夠打就打，不夠打就走」

呢個係游擊嘅秘訣
出黎發夢，真係最忌一樣野：
錯判自己戰力，
最終兵敗如山倒
連登仔好鍾意叫做：「送頭」

要唔送頭，可以點做？
記住「三字訣」
快，打，走
明嘅可以唔洗睇下文了，唔明嘅下文有啲例子
可以俾大家睇睇

對付藍絲系列：
忌：
1. 藍絲結隊搞事，手足落單挑機
2. 警察已到場，先至慢慢勇武對抗
3. 有藍絲單拖入手足陣型，手足剩係圍住佢，拖到警察黎，然後拉鳩手足

宜：
1. 藍絲結隊搞事，不理會或做通渠佬
2. 藍絲單拖搞事，快，打，走
3. 警察到場前剩下和理非，勇武手足撤退

對付黑警系列：
忌：
1. 人地set好曬陣先黎勇武對抗
2. 圍住黑警屌，最後黑警沒有任何損傷
3. 報警解決衝突

宜：
1. 陣地戰撤退為先
2. 落單警員可以私了
3. 休班警可以私了
4. 快打走都適合救手足

記住 快，打，走三字訣，勝利在望

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

淘大係超錯誤例子：
1. 拖到警察黎先打
2. 成日圍撚住唔知做乜
3. 打爆藍絲，人人有責

做暗事

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

記住 快 打 走 勝利在望

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街

一落單，私了！人多，走。建議大家攞美國旗或支那旗

唔好再留戀正義必勝嘅戲劇情節

棍仔扑頭都夠打

好似圍天水圍狗屋咁
人地都係放你煙花啦
邊會同你係度圍

手足比人打到手骨盡斷，就由呢班人還

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

100%同意！

打就要狠 走就要快

所有野都必須極短時間作決定

其實大家真係要參考黑社會做野手法
人地斬完就走，打完就走
唔會留係現場唔知做乜咁

推，真係要變，得人無用

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

所以重點係警察未到場前解決

同埋唔好再嗌「放人」
係咪以為一齊嗌班狗就真係會放人

推

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

出面有post講10分鐘
其實太多
1分鐘內要完成所有野
留得愈耐俾人捉嘅機會愈打

快，打，走

Hit and run都講左幾個月，仲要選擇圍到比狗捉真係冇得怪人。

仇恨係最快提高行動力嘅事
明知班藍絲係收錢做嘢，佢地出嚟商場嘈又可以幫我地罷市，佢地出多幾次冇癮自然唔去。

相反，當人地主場我地去還拖，一會激化佢地仇恨心理，之後分分鐘冇錢收都自發出嚟搞鳩示威者；二，我地增緩得嚟狗都到場，被兩邊人緊夾擊，最後得自己友被捕。

點解對住狗就識be Water, 但對藍絲唔識？

係 一係就搶犯
但要夠人先做到

終於醒了

行動少口交多, 香港人做實事啦,藍屍就做到

對狗都唔係好識hit and run
唔夠打就走啦
你估真係好好打咩

其實對家都係咁做野
人地走個陣大家淨係識笑人柒

連儂場啲撕紙狗更加易打啦
成日係到圍撚住唔知做乜鳩

「快，打，走」

講左幾多次hit and run，仲要教既
仲有人問你打人未會比人拉，邊個叫你係黑警面前打，邊個叫你打完唔走

係咁屌警係沒有用的，
留翻俾和理非同街坊做好了

藍屍真係實踐毛語錄,反而前線無學到

敵進我退唔係懦弱嘅表現，要想證明自己唔係易蝦，請選擇對家落單時暴毆，而唔係係鏡頭同黑警面前同廢老拉扯

係 最忌黑警到場先決定勇武

同埋左膠唔好搞事啦 唔該

屌 你睇下32台 又圍住個藍絲唔知做乜鳩
唉 冇眼睇

黑警就話唔敢打姐....
唔通香港人冇膽到連藍絲都唔敢打？

呢個真 有鏡頭同黑警做唔到野就走
圍住冇用

push

831

認同

推
快、打、走

不逗留、不對峙、不被捕！

快 打 走

學下快閃白衫軍。

如果有師兄認同 可否出文宣俾連登以外的人傳閱？

推爆，大家記住係去打仗，唔係意氣用事
另外（敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追）係朱德提出，老毛用得完美

抗爭要跟老毛

想贏就要 快 打 走
想輸就陣地對侍

push
出面一大堆po 個個互鬧 呢個最make sense

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打
200流浮山刀手果日又唔見有人出黎守？

藍絲打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
低調先盡興

一開始唔夠人，到警察先黎攪真係唔理智，
圍果啲係因為唔夠人同真街坊

推,圍同公了一樣係無用

真勇武太少，實質幾千警察對付二百萬零一個人，唉…

淘大班前線/街坊簡直低智商

快
打
走

講撚左幾個月都冇人明

和理非唔進化做以武制暴，保家衛邨
一定輸得好慘

低調 快 打 走

新口號！快、打、走！

快狠準！

唔夠打都可以智取，扔野=＞走 都得

19:00 互屌指責post自動收皮
集中915
｛維護公告｝

要上熱門

呢個要推

不完美，可接受，要改善

pish

推，不主動打人，但有人打我地就要買拖，起 阻嚇作用

智取

快打走

唔好再叫放人

黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

不了 有藍絲都要打
唔係以為做藍絲冇代價下化

矇面 打人 即走

人數少最岩打遊擊

但人數少面對對面多人嘅就走啦
有落單就打

淘大班友仲叫口號唔散, 黑警又到實CALL增援,有藍屍傷左又可以狂捉人

要贏得一條出路

係 最錯誤示範

熱門呀

Push

留意到好多人仲：
「警察，有人打人呀仲唔拉佢？」

九一五見

不要說
做實事

試著說
做暗事

推 正解

黃金時間10min
一係打,一係走

915 東角道

優質POST
真係要入腦要記得

仲有主動挑釁同正面對抗班popo係罷蠢既行為
依種行為係幫對方製造機會地作出拘捕行動 削減我地既人手
大家要記住我地既對手係依個政權而唔係班popo
所以我地學識冷對待班popo 佢地出黎我地就離開
你拎枝laser射佢地 唔會傷害佢地 反而會令到你隔離既手足比人拉
拉左個之後又令到其他手足圍班警 之後又有其他手足比人拉

5min好了 30秒內完成打人，4分鐘逃離現場

Good post

推post

當街坊撐場嘅時候圍先有用。

推，要轉型呀香港人

影低哂啲藍屍同黑社會個樣, 再等機會做野

真
做暗事 好過係到鳩圍

[代開po]無良中介夾埋萬寧Medicube恰學生番完工話唔一定出糧仲擺人上網

求求大家幫幫手 曝光條仆街 避免再中伏！

現在無用,都係會被人捉, 記住黃金10分鐘,10分鐘唔打就要散

佢地落單就打啦
唔洗煩

講完最緊要做，btw左膠必須死，阻手足者都係敵人

補充一點，對付藍屍小心多事既偽好市民，佢地捉手足果陣要救，必要時打埋啲偽好市民

勇武唔好留係現場
街坊同和理非唔洗勇武保護

要帶直長遮，一人一遮，無論攻守皆宜

捉跳閘果啲都係咁做啦
打完救人 走

果班咁嘅老弱殘兵，其實唔係覺得會輸比佢嗎？

不夠打就走，點相，第日麻包袋

夠打就打，打完就走

唔好俾警察有機會

要唔送頭，可以點做？
記住「三字訣」
快，打，走

打完即時轉身走人

好...問題 如果你同個Frd見到呢個情況要點做？
1. 推低紅衫俾手足落地，形成3對2局面，先打灰衫廢老，再打紅衫廢老，1分鐘內完成，走

2. 圍住佢，影下相，報警處理

同埋要記住警犬唔會公平執法 叫狗真係玩自己

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

所有行動都要夠快！
唔好浪費時間同班藍蛆對峙！

對峙係壞習慣

通渠佬都可以

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

集中推
麻煩大家比人打唔好再企定定
同跳閘一樣，逃走係要跑架

醒目啦 年輕人

快 打 走
三個字要入心

Tuii

推上熱門可以嗎？

推
同埋唔洗拍片架喇
冇人想睇廢老比人打

年輕人跳閘比人捉又企定定，比人打又企定定
幾時先識遇到衝突要跑走

請用以下方法打

對付愛国唱国歌快閃活動既最佳方法就係...

真 睇到佢重傷嘅圖就得

要整啲白色恐怖俾佢地

見到左膠阻住唔該大家

認同！

潮文 push

最戇鳩係唔疊馬又唔夠打，係度同廢老嘈.

做嘢攞美國旗？short 鳩咗呀？

諗清楚先好出去行動
出到去先慢慢諗就不如返屋企瞓

算啦我地啲手足最鍾意圍
黃絲表示我們會繼續以相機及出言恥笑及咒罵既方法來擊退阻止及感化藍絲 繼而贏得民意 然後唱歌慶祝

推推推

就算比人屌冷氣軍師都要講

每次有藍屍出黎,一定係事先有同黑警夾好架啦
你一開始行動,佢一定係叫黑警支援,你做野+散水既時間就係果幾分鐘

呢幾分鐘做唔完就算啦,再留就係黑警到場拉鳩晒d良好市民, 然後保護藍屍返去開開心心出糧食糖水

正經poat

跳閘就係訓練緊你既危機意識同應變能力
麻煩大家多啲練習
唔好成日鳩行鳩企乜都唔理

Totally agree.

同意

忍唔到左膠？麻煩大家幫手推

行動派手足做完野到和理非手足街坊身分入場掩護+撚狗

推爆

淘大班ON9最晒N個10分鐘都唔散,送頭極致

Be Water

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

推
圍冇意思

G持
決定要快，動作要恨，撤離要快

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進

打㭍佢，踩爛佢電話，令佢身體財物同時受損，甘先有阻嚇力

圍是沒有用的

推呢個

游擊奧義

唔好以為圍屌講粗口屌老母人哋會驚
根本當稻草人爭取時間
狗一嚟度咪又要敗走 唔好磨喇拜託

tui

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

Fight or flight

整文宣貼啦

快 打 走！

相信大家打機都玩過PVP
其實可以套返喺現實活學活用
PVP夠打就打,唔夠打就走,明知唔夠打仲要硬著頭皮打,同送稀有裝備俾人冇分別

真

唔好再妹下妹下
輸撚硬

推唔起

快，打，走!

總結得好

打就打,咪撚成日嗌交啦

平日見到有事發生
一定要幫手
打鳩廢老仲可以練兵

啲垃圾大陸佬咁鍾意claim保險
就打到佢地入院

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

要有啦 你地睇下淘大班廢老幾撚惡

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

推俾聽日出去嘅手足睇

幫推！

今日出去嘅人要睇到呀

推翻上去先

推到300

10分鐘
太子恐襲

和理非都要即刻變勇武啊！

今日試陣

大家努力

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

機場打狗救人為教科書

0負皮！

快、打、走：為上著

推。但好多人仲係玩陣地，叫極唔聽

5-10分鐘
開遮 搞掂就走

十分鐘

推俾前線

幫你推